# La clé de l'api est stocké sur firebase

# Dans le fichier db.py je fais la connection entre l'application et la base de données

# Ensuite je récupère la clé pour pouvoir l'utiliser dans app.py

# J'ai pas fini tout le projet mais je vais continuer à le faire jusqu'à la fin 

